係香港最緊要係咩?

係厚臉皮 周圍都係啲厚顏無恥嘅仆街冚家剷